易鑫雷蛇中大伏區

雷蛇$5.4@10手
易鑫$10.1@10手
準備過肥年

叻仔
高位探手

大師

扮乜鳩

呢兩隻股要係咁高位入到貨係極難

f5 一下都有左幾格啦

可以同時係咁高位入真係好勁
用證券app個網慢少少都捉到

圖呢

冇人咁高位買到咩

咁點解我..

樓主下次入市講聲 thx

有冇同路人

想睇圖

5.4買雷蛇 巴打你應該有信心過佢老細

點做到
巴打下次入貨講聲

巴打不如你放過呢兩隻股
下次買邊隻講聲

止蝕位是需要

係咪持有依2隻的圍爐取暖？

8.7入左兩手易鑫🤦‍♂️

一齊圍爐

雷蛇5.1放一手執左千幾蚊wo~

同路人 ?

得雷蛇

過年可以去深水埗揾明哥
佢會派飯